大家91帶喼 機場巴士喼位滿左旅客就上唔到車要等下架

91幾點？要同一時間入先做到812效果，文宣統一時間

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

十萬個認同